深水埗手足注意 石硤尾站C出口對出有一攤血

晏就見到有救護車 地下有成灘血 唔肯定咩事
但各位手足睇路注意！

冇圖